投票：應該帶男/女朋友到朋友聚會？

個人認為唔好
因為會冷落朋友/另一半
而且三唔識七想點

想見下朋友另一半
帶條仔/女黎放閃jm9?

佢想唔想你帶佢去先
根本你都冇諗過佢想唔想

有d fd好鍾意帶
帶到出黎又唔出聲
兩條友沉醉喺自己世界又攬又錫
咁不如兩個自己去拍拖算啦

對方話想比朋友見下你 又冇理由唔去
但比起同朋友..
我寧願兩個人見

試過三對情侶咁出去
各自沉醉

拿, 如果你諗住擺酒, 又諗住請呢班"朋友", 咁就建議你最少都帶一次出黎

帶出黎介紹下將會結婚就夠, 一次起就兩次止,

未諗住結婚就不見也罷, 廢事你D朋友話: 噫, 呢位係ZOEY? 唔同咗樣嘅?